朱千雪好正 不服來辯

港姐出身的朱千雪在無線工作之餘，更加積極學習，早前她修讀的香港中文大學修讀企業傳播管理碩士課程順利畢業，獲得一眾網民稱讚是真女神，更加是近年難得少見學歷與智慧並重的港姐，大方得體的她相當有觀眾緣。